好懷念中學時期嘅同隔離女同學曖昧嘅時光

喺大學唔會搵得返

出到嚟做嘢更加唔會有

真

push

我唔懷念
我唔識嘢姐 個陣太容易睇樣就鍾意人
我鍾意而家既自己同狀況

絲打諗法可能唔同

好香

好懷念，
有個冬日，成班同學去街，
班友等車之時，我行開去買串燒賣食(一串四粒)。
咬咗一粒之際，
靚靚女同學話「請我食一粒！」
我緊係話好，
遞咗串燒賣俾佢，
轉頭同其他友傾偈。
回頭一睇，佢遞返串燒賣返來，
"得返一粒既！"
「肚餓嘛~」

其實當下都覺得好sweet

有啲濕鳩班主任講明只可以同同性坐

因為咁先識到女朋友bb 豬

格住個mon都聞到樓主果陣毒撚味

支竹籤留到依家?

THIS

侏儒就躪啦

高中讀男班

手拖都未同女拖過

中學時期暗戀明戀同學真係好sweet

懷念每日一放學就返屋企扑野果種青春

屌你溝後面個個咪得

男校路過

I feel sorry for you

正想咁講以前後面嗰女同學會幫我r背脊

條女個閪係咪好窄又多水？